岑敖暉：黃之鋒聽港台新聞知好多人遊行 係監獄張床笑左出黎

@高等法院門外現場

游學修

成個連環殺人強暴犯咁

咁多人捐錢
笑左

Thank you sir 唔該同學